觀塘小巴撞過路婦 重創昏迷 現場並非行人過路處

觀塘小巴撞過路婦 重創昏迷

早上7時38分，觀塘協和街發生交通意外。一輛紅頂小巴沿協和街落斜，駛過同仁街交界後，撞倒一名由左至右步出過馬路的老婦。傷者姓石71歲，頭部重創當場昏迷，稍後由救護車送到伊利沙伯醫院搶救。

現場並非行人過路處，小巴車尾方向約50米有紅綠燈，警方正調查車禍原因。

老野又害人

我賽跑冠軍黎架嘛

想死就行遠D